政府：獨立「檢討」委員用作檢視社會動盪成因，不會調查及處理警隊問題。

政府重申行政長官的回答是希望參考英國2011年的動亂事件，成立獨立檢討委員會，從而檢視由6月開始長時間出現社會動亂的成因，找出其中社會、經濟甚至政治方面的問題，最後向政府提出建議，希望可為香港提供出路。

成因之一咪黑警囉

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

收撚皮啦 原因咪係因為班警狗囉

同市民要求調查警察完全是兩碼子的事 .。。。
吊！

noted

又淋火水

即係又推卸責任

調查d市民點解要投泛民

人話翻譯機：外部調查有冇外國勢力政黨煽動，內部調查下係咪樓價太高、國民教育唔夠之類

後知後覺
根本係人都知原因
係政府唔知ja ma

慢慢做show檢討啦on9
市民訴求就當無到，等攬炒㗎啦

睇個名以為係檢討吓香港需唔需要獨立

全部人答完你係咩問題啦做乜尻啫

In林鄭 we trust

救世之母

助攻王

ON9

成日哂時間

咁有鳩用咩屌你老母

大家唔好冷處理，佢做俾外國同淺黃睇

簡單講
即係垃圾

查原因
但唔查個原因

唔該你搵到原因就還返示威者一個清白，放返晒出黎

外部調查有冇外國勢力政黨煽動，內部調查下係咪樓價太高、國民教育唔夠之類

完

即係唔查警暴
查市民

真暴動就黎

我懷疑鄧蛇係影子特首

大家要傳開去

佢用字眼玩嘢呀

如果冇 黑狗612 721 831 唔會今日咁

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

佢真係堅on9，唔係扮喎

睇死你個委員會到最後咪又係話土地問題

偷換概念

又搞埋啲垃圾野

D中立藍絲三毛已經吹又回應咗訴求

On L9

輸撚晒都仲要火水救火，要幾撚無恥先講得出

照下鏡咪知

仲查緊有冇大台呀

有咩用

om9

擺明調查點解香港人唔"愛國"
係咪愛國教育不足 統戰策略邊到有缺陷 要點洗腦先洗得香港人貼服

外國力量介入
顏色革命

駛乜委員會寫報告呀，求其搵個ACO將口交部講嘅野打一次咪得囉

會話要國民教育就真

林病:你班人想休息，問過我未

笑死我了

分明玩野

你想查我手足？等我查鳩你先
Hehe

唔查埋popo唔洗講

調查完
警暴

又玩呢D下三濫手段，查10世都查唔出咩結果，做下樣就得
再拖真係搞到D人對政府失晒耐性，對成個制度冇晒信心，到時連獨立調查都唔信，一條心要搞死你就太遲

捉字蝨
想人哋以為檢討就等於調查
要話比人知 唔等於

你死撚緊

唔會清算黑警
一清算黑警就包圍政總
到時逼佢求救出老解姐
但佢又唔想攬炒喎咪唯有繼續死攬警謊囉

肯定係請返何妖班仆街啦

都唔係兩碼子啦，直頭係完全相反，根本又係潑緊火，痴撚線的

佢而家挖個坑比自己
果然係港獨之母

升級

去監倉搵幾個手足問咪知咩原因咯臭閪
拉撚咗咁多人 大把意見啦

政府繼續撥火 我安心晒

佢想點調查都好 我都會主動講警暴問題令示威者暴力提升
之前和理非 200萬+1都無事 宜家少於50人聚集就扑頭

事撚但啦

活于極權國家 。。。。的悲哀！

火水救火

遍地開花

查警狗變查市民犀利

你地被區議會拉走哂啲焦點仲點繼續搞港獨
等我出招搞返旺個場先

政府自己唔撚識檢討又要攪啲咩濕鳩會。

監警會廢，所以先要求獨立調查委員會，唔好再自己人查自己人。

幾個月嚟都係咁撚濕鳩。

正經唔做，係要做埋啲濕鳩嘢。

屌你獨立檢討委員會
唔係獨立調查委員會呀
捉字蝨
一個有法律約束力一個冇
冇傳召證人一定要出屈嘅權力
唔合作畀假口供無罪責

條柒婆真係每次運動冷卻落黎果時都撥火

你愈係要劃個圈圍住警隊外咪愈無私顯見私
咁仲有咩撚好查
大家都心知肚明既野

即係無撚用

檢討=反省=繼續打壓香港人

，

成因使撚你查！

你咪做囉，大家唔會收貨

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

林奠又想呃人。
檢討？不要檢討，要的是調查，首要調查警暴。

有撚用

係仆街，唔係on9

主要成因就係警隊 完~~

佢係要檢討示威者

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

要靜靜地搞，咁大家就會就擺工成功

其實都估到

拖啦

商家由8月被逼同你地企番同一陣線
到而家建制少數派都比人收左皮
你再玩落去
睇下邊個長命D

淨係為左保3萬隻狗
咁大代價呀嘛?

大家玩大佢囉

Root casue一國兩制不是一國兩制
完

啱架啦
佢就係驚你地散

所以佢千祈唔好落台, 林鄭喺我哋嘅we connect

你覺得係真係唔知
定帶你遊緊花園

攬炒支那

即係收皮喇

成因之二咪政府，佢仲想屈外國勢力？

林鄭千祈唔好落台
佢咁仲好對運動更加有利

擺明鬥委會

太多港獨啦 23條啦 解決晒啲年輕人 得返啲老餅
再叫啲大陸仔落黎

明明就係唔答應五大訴求

垃圾檢討委員會
又要吸錢
檢黎有咩7用

查下係咪美帝俾錢，邊到俾，我一蚊都未收過阿屌你老母

：屋企好亂，你幫我搞返掂
：OK，我搵人check 下大廈結構有冇問題

國民教育吖嘛 知你想講乜

比你快左一步 屌

唔撚係查黑警就嚟洗又開個委員會喇 哂錢
洗撚查咩 屌你 原因咪就係你囉 撚樣

咪你自己

都話林奠永遠唔會令你失望

政府：所以問題來自市民，完。

自爆從未檢討
要幾弱智先講得出

終於明點解外國會有自殺式襲擊

哈

仲細咩玩字眼 屌爆作老母

報告結果已經估到係乜

最後得出原因係香港人思想太LOGIC,太似外國人,太有法治,唔聽中央指示
所以要打擊呢班人, 將佢地變成暴徒, 咁就可以殺晒佢地LA
然後繼續搵返D 蠢 黎香港,
咁咪可以解決問題LO

完

同時研究緊比唔出黎香港的新香港人投立法會LA
呢個政制真係一日唔改一日都唔洗指意會變好
光復香港 時代革命

隨便落街問人都知個問題係邊啦垃圾

弱智

因為你地唔撚聽民意呀，仲有咩成因，檢討係自己檢討，邊有人叫人地幫你檢討架on9

民主之母提你地唔好停

成因就係班狗

今朝講和理非嘅請出來

大家留意 依d 垃圾唔係比我地睇
係比藍絲同外國唔太貼既人睇
佢之後會大聲同人講依家有左獨立調查
再亂唔關我事

1+1 都要成立解謎專家團？
屌你笑撚死國際

咁簡單的問題你政府都唔知
有乜資格管治？

答安就係暴政同黑警

仲有咩原因呀？

二百萬果日你縮咪無事囉屌你老母

勇武休息一排, 回歸主線裝修裝修裝修

和勇再出黎屌9 777

林鄭其實想搞分化,
想𠝹走部分和理非同勇武嘅關係

之後又玩論戰話係你哋唔畀我做咋

一句講曬小心分化撚小心分化撚

個成因咪係7婆你自己囉
所有野都係你個八婆搞出黎
過左咁耐都未撚知?
仲要搵人檢視!?
屌

有鬼用咩佢地唔會承認
人權民主由由
幾多個報告都冇用

由一開始送中就係擔憂人權不受保障
轉頭用打壓人權方式處理人權問題
仲同你講起樓

警暴警黑721合作北角褔建幫合作
濫捕濫暴打巿民無數人流血爆頭斷骨訓醫院
射爆眼射頭
天水圍少年都仲醒唔番

所有野都係繼續唔尊重人權

普選由60年代已經威脅英國
香港有普選就攻打香港
欠左香港人半個世紀
最後基本法寫明仲想抵賴唔俾有普選

乜野承諾人權都唔遵守

on撚鳩公司

屌你老母
就嚟盲既人都睇到警暴問題
你條撚樣真係同人對著幹架喎

重未知自己錯咩?
之前又係玩文字遊戲,結果搞成點,大家都知
宜加又玩多次?到底醒未

即係單方面查示威者
警暴繼續wfc

佢噏乜撚？廣東話嚟？

唔洗檢討啦，直接同你講答案，答案係外國勢力啊，滿意未，屌你老母

仆街你快d死喇

可大訴求，缺一不可！

佢個報只係想查外國勢力
示威有錢收

中共一貫口吻

政府到呢一刻都唔知 社會動亂的成因
究竟呢個政府有幾撚廢...

屌你老母，姐係 清算委員會。

有乜撚嘢用？

Dklm
成堆social sciences文係度 平時又唔睇
依家又唔查黑警
咁既工真係嘆

Onl99

要用幾錢調查? D錢俾晒我. 我即時可以俾到調查結果
1: 淋病
2: 黑犬
3: 中聯辦
4: 建制議員

過數唔該.
DLLM

屌你老母

檢你老母討

係扮唔知

洗撚查咩 你落街 搵10個8個人問下 個個都答到你呀屌你老母

又淋火水救火

又語言偽術，同死都唔講撤回一樣

永不知錯

有撚用咩

大遊行

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

藍絲會答外國勢力

放心啦 佢慢慢就會改名

檢討 -> 檢查 ->調查

想整治啲人而唔整治警隊 有冇咁便宜呀

都唔關狗事

唔係仲有人信呢條柒婆講野呀 做戲都做好啲呀

真係無撚敵

今日唔關姐

調你老母個查咩
依家叫你民主化
政治問題經濟解決

見到個火開始細佢地都睇唔過眼，要加返啲油落去

push

反思成果

係呀, 成日想賴去貧富懸殊,民生經濟
就算係貧富懸殊,民生經濟佢都搞唔掂啦.
香港人訴求真係應該簡單直接D.
雙普選!!

同鬼佬玩捉字蚤？

次次大家就快休息，柒婆就會出黎用火水救火

係咁成立d垃圾委員會
之後同你講呢樣唔查果樣唔查，真係深得中共真傳
我俾普選你但有框架

初初覺得扮唔知
後來愈睇愈似佢地個圏子係封閉到唔會接觸到其實資訊
當然本身成班鳩官都弱智

YUP

即係叫返雞叩大家返出黎開花

有一個成因依家係何文田豪宅嘆世界
已FC

吹返雞

檢討!!!!乜撚野呀~~ 考第一特首~~

係咪弱智架......

我屌你老母

食屎la, 仲包庇黑警，香港永遠吾會好

根本成因就係林鄭度！
佢推條修例出嚟已經好多人説不，但佢硬推硬闖関，引起社會不滿，之後以警隊打壓示威遊行，又spin 左去警民衝突，自己斜膊，市民不斷以各種方式表達不滿，佢就話暴力暴徒令致社會不寧.....市民以投票表達對政府親北京黨派不滿，佢就話市民對暴力不滿而投票⋯⋯成個logic 都有問題......
泛民不留指責警暴同暴政，市民投佢哋末即係對政府暴政及警暴不滿，如果對示威暴力不満應該投建制啦，因為佢哋指責得最犀利⋯⋯
唔使檢討香港人都知咩事，佢只係一路拖而唔去正視同解決問題⋯⋯
請各議員運用你哋嘅能力，與市民同行，要政府回應及檢控警暴⋯⋯但最終都要爭取到普選！

班建制派會唔會屌晒鬼, 咁搞落去, 出年立法會選舉真係死得

叫大家檢討下點解要上街

推出B貨，呢個委員會用黎用咩春，無人會收貨喎

人話翻譯機：外部檢討要阻止外國插手香港事務，內部檢討下係咪網絡太自由、樓價太高、國民教育唔夠之類

垃撚圾

翻譯：都是市民的錯

怎樣，港版馬英九嗎，除了對北京下跪把錯推出去
剩下都不關我事喔

火水救火.gif

仲查？

口交部話咗外部勢力啦

吓 分明垃圾啦

dllm

又想R budget

你將所有原因都捌除咗，咁仲查乜撚嘢？

去海牙 獨立第三者調查

所以查完結果係 天意

我明啦，氣氛太和平，要迫抗爭者走上街頭

竟然係查下點解區選會輸
佢真係唔識架喎

人話翻譯機：檢討網絡太自由、樓價太高、國民教育唔夠之類

咪即係查有無外國勢力干預囉

唔關黑警、林鄭、中共事？ON99

繼暫緩 受終正寢之後又一力作

檢討委員會

留名等睇賴曬落連登到，順手通過網絡實名制

死要面

警黑合作！
啫係查到同黑社會同黑警有關就唔會再查
明白了

黑警咪係主要動盪原因，唔查，嘥9氣啦！

外國勢力
有錢收
示威者無錢無樓

解決方法
國民教育
爭取大灣區機遇

咁搞係唔係想迫老共炒佢，同印印一樣炒我賠多一個月

查返市民轉頭 林奠真係冇得救

政府表示現行監警會投訴機制足以處理市民投訴及警隊問題，強調多年來的經驗顯示制度的可行性。

自己係一個封閉世界 你越講佢越唔做

檢討為何老母是女人

仆街啦

拖延時間！全香港都知道最先係你以為夠票就可以漠視民意，硬推送中法，之後就係黑警被縱容違法濫暴，濫捕。你問責下台，再檢控黑警，釋放年輕人，問題解決大半。

佢真係唔撚識架

咩叫甚至政治問題
由6月到而家都係一場政治運動
唔係獨立調查就唔該收皮
又係到玩個啲暫緩乜乜柒柒嘅語言偽術
收皮啦好嘛

她重申，她和團隊仍有熱誠及承擔，在處於非常困難的時期，繼續做可以做的事，做到止暴制亂，令經濟民生可以繼續向前。

唔需要檢討，警暴就係成因

唔好spin哂去警暴
政府都係怪獸級

反省左呢d

行動post啊
唔好鬆懈啊

又諗住用“暫緩”同“壽終正寢 ”咁昆人。
但一定有班懵燃唔睇detail，見“獨立調查”就以為爭取到收工。
到時文宣連儂牆要出動！！

你比筆錢我 我講你知原因同解決方法仲好
原因咪柒婆同黑驚
解決咪五大訴求

佢真係好撚柒on9

我屌你老母林鄭

屌咩

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有無出處？

以正視聽 佢既檢討係撚定無用

正如恐怖分子 = 安全小組

冷處理 兼 杯葛 最好應對

政府新聞處 林鄭FB
今日林鄭都話面對訴求立場不變

大遊行 死線 開花

【建制覆沒】林鄭：選民表達意見政府會反思 惟對五大訴求立場不變

建制派於區議會選舉中大敗，失去 17 區控制權。行政長官林鄭月娥今早行會前見記者，她承認今次選舉非單純選出地區代表，而是有大量選民希望透過選票，表達他們對政治議題的看法，包括對政府施政、對社會目前動盪環境不滿，政府會反省及改善。

有記者問及，支持五大訴求及要求調查警暴的候選人在今次區選中大獲全勝，政府會否考慮改變立場。林鄭月娥表示，政府在過去半年一直強調，任何訴求都不能訴諸暴力，今次選舉亦有不少選民透過投票，表達他們對暴力的不滿，「依個係大原則同大前提」。

林鄭月娥重申，她在 9 月 4 日已正式撤回《逃犯條例》修訂，及就示威者另外多項訴求作詳細回應；林鄭月娥認為，現時最應該做的，是盡快啟動與社區進行對話等四項行動。她又重申，正如她早前公佈，政府現正籌備成立獨立專家組，就近月社會動盪的社會、經濟和政治原因作研究，向政府提出改善建議。

至於政府需否為建制派選舉失利負責，林鄭月娥表示，一場選舉除了投票結果，過程是否公正、符合法治原則同樣重要，而今次區選的過程是順利有序的。林鄭月娥表示，今次選舉變成市民對反對政府議題表態的選舉，對建制派候選人有一定影響，但政府對選舉結果無損建制派繼續服務市民的「初心」感高興。

林鄭：無收到中央要求問責

林鄭月娥不同意有指今次區選是「變相公投」，因法律上訂明這是區議員選舉，「並不能由我或政府去給以它另一個演繹」，但她承認今次選舉有其政治層面意義，反映市民對某些政治議題的看法。她又強調，自己並無收到任何中央要求問責的指示。

林鄭月娥又指，香港在過去幾日恢復安全、有序環境，她期盼這種安寧不只是為了舉行區議會選舉，而是市民共同發聲，「唔希望香港繼續亂落去。」

一個on9既政府係會令人頭痛, 影響公共衛生

收撚皮啦

成個連登公海都會派人mon住
唔好傻豬豬
佢嘗試模糊你G點

到今時今日，搵個藍絲都up 得出啦，條友根本係到玩野拖到佢任期完

#林鄭月娥 #CarrieLam

我今早回應傳媒問題時，提到正籌備成立一個獨立檢討委員會(Independent Review Committee)來探索這次歷時多月的社會動盪的成因及提出建議，引起了一些討論。事實上我並非首次提出要檢討香港社會深層次問題 ── 我在9月4日公布的四項行動之一，就是參考英國在2011年8月騷亂後成立的Riots Communities and Victims Panel的做法進行獨立檢討。檢討是「對事不對人」，希望透過尋找成因，避免重蹈覆轍，加强社會的凝聚力。我們正物色社會領袖、專家及學者，希望能早日啟動有關工作。

得啦得啦 不對警察啦

屌你老母777

點解個死on9港共政府到而加都係要死頂
想點屌你老母
根本就係唔想解決想整死香港
一日未死都同你玩落去

Onlun79

係咪又想搞鑊大

又潑火

垃圾

成因就係林鄭+警暴。

叫你撤回，你就要用壽终正寢。

叫你成立獨立調查委員會，你就話考慮用獨立檢討委員會。

和平同你講有乜用？

又係緩兵之計

佢其實想同之前講暫緩一樣結果呢條友唔係傻 佢真係想推倒共產黨

你政府唔撚查，就區議會幫你逐件逐件咁查，每一個地區都有得查，721交比元朗區議會，831交比油尖旺等等...

又想將獨立調查混淆埋一齊
真.獨立調查委員會一定要調查警暴 721 831等事件
最緊要係要有一定數量既狗隻坐監
清算黑警
你我有責

你死都唔肯調查班狗
咁我地唯有用自己方法制裁黑狗

總之呢班冚家剷一定要仆街

再死攬警曱社會一定仲動盪

錯，係因為政府唔係人民授權同監察

食屎啦
叫你撤回，你就暫緩
叫你調查，你就檢討

屌佢老母777

等於清末人地要求搞內閣，佢走去搞皇族內閣呃鳩人
屌

到依家都未知社會動盪成因？
呢垃圾政府仲話全世界最高人工喎。

你繼續啊林鄭！睇你玩得幾耐，全香港人慢慢同你玩成世都得，一日未查黑警一日都繼續，玩到你跳樓自殺為止

檢咩討？ 同「壽終正寢」有咩分別。
香港人唔要語言藝術

呢d野佢心知肚明。佢想spin去教育問題，樓價太高，階層流動之類既垃圾原因。總之條仆街唔會認北京同自己係主因。

主因係警暴呀

好難明咩